做文宣個陣記得講 : 「淨計維園都170萬人+6」

今日人就一定多個616架喇
民陣個數就保守左啦 同埋都冇計入維園嘅人
所以一定要正視聽
要加 淨計維園

例子 :
香港人永不割蓆
淨計維園170萬+6人出席

大家點睇

淨計維園都170萬+6

+6

推推推，正視聽

170萬+6

831見

淨係維園都170萬+6

嘩吊！果然有讀過書唔似啲毅進仔

計埋爆眼果位

PUSH

淨計維園都170萬人